建制慘敗，估屎大升

到底有咩玄機？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激